大家最離譜試過塞過d咩入個閪到?

我試過塞過3310, 用保鮮袋包住打電話

雪櫃

好撚sad，每隔幾晚條女就會搵野黎嘈，乜都話我唔肯改，大佬呀，你估冇盡力改咩，唔撚準睇韓星咪唔撚睇囉，唔小心like左張相又屌鑊勁既，唔記得攞手繩出黎帶又屌一鑊，日日都嘈為咩姐
唉，話我愈黎愈淡，我想維繫既時候每晚聽到既都係得你把鬧人聲，唔淡就假啦，得你有情緒咩
拍到好唔開心，唉

八達通

羊腩煲

我唔係女人
但我知有人塞炸彈

塞自己碌9

我個frd:薯蓉

塞火腿

外國超市女人偷野

兩個高爾夫球，後尾要去醫院拎返出黎

炸雞

你個fd係咪李時忠

[size=6][j/size=6]

[size=6]j

春捲

屌 冇野啦

青蛙

樓主

春卷

做乜鳩

我自己都笑咗

我個仔

幫下你

j

兩碌鳩

諗番都覺得好癲

好耐之前有套白人片，男係光頭佬 一開頭用拳頭塞入個閪度 之後用腳掌 最後成個頭
有冇人有link

即刻開心返晒

詳情

火箭炮

排九

點樣成個頭
頭得榴連都得啦

召喚時鐘巴打

玩到咁激

不安

我睇過日本個個

咪成個人頭塞左入去

睇過x2 foxy 年代好多奇怪片

我記得呢段
當年中學初初識上咸網果時睇過
極重口味

樓主個名

新會員

Btw 關小姐你好

[img]

乜嘢關小姐？

自己上網search關 高爾夫球啦伸手黨

牙籤

地球儀

細細個就j關小姐大

我真係好撚鐘意呢啲post

牧童笛

人

春卷
塞完之後陰域闊左好多
唱心淡都冇難度

俾劉生捷足先登

塞咗架Benz

好似有人塞條生魚入個西出出入入

舒拉寶娃

3個男人既精

其中一篤係自己既

麻將連檯全套

跟住隻青蛙比人亂棍打死

我識你個fd喎，忠仔呀嘛

成排益力多

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

呢個好撚經典，我都想睇多次

可口可樂

幾耐無睇過呢篇

聽講有人試過多春魚

丁

我條女

巨乳

另一個閪

水泥

乜鬼都唔知就話我伸手

2.5公升可樂樽

一睇到呢個topic就諗起李時忠

樓主老母

你係唔係我分身

塞呀媽對奶

我仲比人奶左一啖

雞磓

頭

最尾攞得翻出嚟？

🍗

小學雞

抽油煙機

7人車

地鐵列車

仙人掌

火箭

炸雞
薯蓉
芝士
海膽（塞後面）

肥芝

塞碌鳩落個閪到

呢個笑左

吹水唔抹嘴

依家啲伸手黨好撚惡

我以前係foxy dl個片係條女就塞左部3310落自己個閪度

咪臭係

另一個男人ge巨龍